而家唔好傷心

傷心、絕望係最冇用

記住你呢一刻既怒火，let the anger be your fuel，要兇手付出代價

星期日遊行
星期一串連罷工罷課罷市，上街
繼續拋美元入美金
取消中資銀行戶口
繼續起底警犬
係海外既香港人繼續向當地政府施壓
信亦都要繼續寫

而家係長期抗爭，少一個人就少一分力
再講一次絕望傷心係冇用，憤怒先有用
我地要報仇，我地要政府跪低
Be angry
Feel your anger and use it